係咪應該攪一次全港港鐵站質問封站理據行動 ?

相信全部港鐵站都俾市民屌係俾到相當壓力港鐵

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

集中去轉車站好啦，分到咁散無咩謂，仲可以集體不合作

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

街坊落街屌方便啲

係, 等於人鏈搬入站